[向環保撚說不，你我有責]已經整左個麥當勞派飲管情況Google Sheets list出黎，方便大家收集情況同投訴

已經整左個麥當勞派飲管情況Google Sheets list出黎，方便大家收集情況同投訴，或者直接到該餐廳煩佢屌佢 ，多人屌同煩著佢地自然會讓步
邊間死都唔俾就投訴到佢俾為止
向環保撚說不，你我有責
暫時資料係來自自已同麥當勞facebook post，歡迎大家入去更新

[環保撚收皮]麥當勞派飲管情況list

又話問就俾既？

個政策到底係比定唔比

分明係每間分店都有set norma啦

畀唔畀飲管一件事，普遍員工態度差，西面，欺善怕惡，咁係麥當勞公司待客嘅態度嗎？

同一個員工，阿婆好聲好氣問唔畀，阿伯聲大夾惡問立即畀。

環保撚因為一隻海龜受苦要走飲管，有無諗過咁會搞到多少人增加磨擦而受苦？有無諗過整個社會增加幾多怨氣？ 咁樣係咪環保？

定係自己感覺良好，唔駛理人感受？咁嘅人嚴重污染社會精神環境，應該自行走入堆填區，咁就最環保。

中信咁樣整壞麥當勞塊招牌，係咪要同美國總公司反應吓。

麥當勞電話: 2880-7300

致電
一般的詢問或顧客服務意見，歡迎於星期一至五，早上9時至下午1時，下午2時至下午5時半的營業時間內致電 (852) 2880-7300，以便轉駁予顧客關係部專員跟進。
網上意見表
如需提供顧客意見，請按此
郵寄/傳真
亦可將意見郵寄往以下地址
香港麥當勞
香港鰂魚涌英皇道979號
太古坊多盛大廈36樓
或傳真至 (852) 2563-1284

McDonald's Corporation
110 North Carpenter Street
Chicago, IL 60607

1-800-244-6227
7 days a week
7:00 a.m. to 7:00 p.m. CT

前線員工遲早自己受返

而家環保撚已經賴哂係麥當勞商業決定 完全乜責任都唔會負

其實你地係咪作架？我食間間M 記都俾wo,基本上一問就俾

最直接唔好幫襯

我曾經都以為係，直到我俾個死TB員工用支粗飲管扔

建議整個form 俾人填

之後邊間咁對啲客嘅就買一包膠飲管塞落去本身放飲管個位度

夠膽拋你

佢扔你可以投訴喎
再唔係可以 以牙還牙

未拆咩？

係我就成杯可樂車埋去

跟住條list 逐間用麥麥聽評分先

巴打做實事, 推

之前個個自備環保袋

依家逼到個個自備即棄飲管